召喚報左中伏FAC嘅巴把打😡

你地係邊頭做開 一齊做點睇

點呀肥絲老師

Push

想報

巴打我放俾你點睇

又有一個毒撚落搭

毒撚行行下街比d健身雞sell

屌你老母
比佢sell到四年約$17550
過左一日知道出事 上去九龍灣傾到改一年約$5xxx
真係好on9

其實我係放左個會藉俾人

2.5年 ALL CENTER $6000

利申：原價$9800 3年

咁又慘 D 嘅

tg傾？@hihimyfd

PISH

想問點放？

打錯左...其實係想放 你要唔要？

我都想放呀 唔撚想做運動 希望可以比D有需要既人 自己又唔洗蝕咁多

搵自己d fd 叫佢幫你問😂

反正都上去傾
點解唔直頭冷靜期退款

好問題
上到去佢話冷靜期要先天殘障先有得退全費 公司有最終決定權
又話冷靜期我咗用設施乜乜柒柒 不過我個陣未簽約 唔明佢咩邏輯
之後佢話唔係佢話晒事 係公司批我退 最後都係退唔足全費 我心諗我係客 又係冷靜期間 點解仲要求你公司退返錢俾我